{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49147&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만갈대숲펜션"
    },
    "text": "順天湾湿地の近くに位置する宿です。全ての客室でテラスでのバーベキューが可能です。周辺には順天湾湿地、順天ドラマの撮影場、楽安邑城などがあります。入室は5時からで、退室は22時以降です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。順天駅、順天バスターミナルでピックアップサービスを提供し、事前予約が必要です。バーベキュー施設は炭とグリルを含めて2-4人は10,000ウォン、5人以上は20,000ウォンです。最大人数超過及び保護者同伴のない未成年者の入室は不可で、ペットの出入りは禁止されています。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの都合により変更される可能性があり、繁忙期期間中に料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天湾湿地はどこに位置していますか？",
            "answer": "順天湾湿地は順天湾湿地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でテラスでのバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには順天湾湿地、順天ドラマの撮影場、楽安邑城などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "順天駅や順天バスターミナルからのピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、順天駅や順天バスターミナルでピックアップサービスを提供しています。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを含めて2-4人は10,000ウォン、5人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過及び保護者同伴のない未成年者の入室は不可で、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの都合により変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "料金の変動はありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期期間中には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 437
    }
}